想去油站做兼職

想去油站做兼職 有冇咩要注意⚠️
或者可以提點下我
到時入去做都可以醒目d
感恩

有冇同事叫呀木？

整係請女工多，有無考慮剪賓周先？

第一日返工要識做人，買盒靚煙派俾同事

要分清楚生抽同老抽油渣同電油

銀碼唔好搞錯
唔好入錯油（我之前做嗰間如果打滿嘅話係唔駛set油品，有機會抆錯槍入錯油，通常都係柴油車入錯電油）
入完油記得擰油蓋
油站又辛苦又人工低，真係唔建議做

近排天氣凍
著多少少衫
戴埋手套

第一日返工要好似呀木咁識開個收銀機

我冇賓周架喎🥺

好有營養既回覆，我學歷唔高，加上武肺又難搵工，我諗油站至少唔會閂門先🥺

我會帶埋頸巾架啦

咁不如我養你一排？

大西北幾間都有請人

人工只係高掃街少少，咁嘅性價比勸樓主考慮清楚

油站有幾辛苦
做凌晨咪少d車

睇下做咩區喇 某d區夜更 游撚到仆街

你睇下viu個中佬節目，艾威做過兩日

好撚同意, 人工低冇前途, 做錯嘢奶嘢會好甘, 行頭又窄, 日更多嘢做夜更唔抵做。pt都係咁話。

睇過少少, 感覺上做藝人如果做得起搵到錢就有用, 如果唔係我覺得比其他啲人話低賤既工更低賤, 有工作經驗同冇工作經驗冇分別

奴工法例最多賠3舊
拉利入左油渣會點

騎牛搵馬可以
做過世就唔好
聞果浸電油多，長時間累積都對身體有害
仲有萬一（真係萬一）火燭，可以好危險

都唔好講一年總有一單夜晚打劫油站

跟住又唔知點解又有人入油之後唔比錢走
你到時唔要命截停佢？

我都想知

點解仲未見入油潮文

新入職如果仲要係pt應該有排都輪唔到佢收錢, 換句話即係要喺出面食風食塵幫人油 又要知個肛喺邊點開, 好似仲要話唔可以滴滴仔

咪返

問我就岩啦

我之前是在加油站打工的，而我加油的原則是：
「幹你娘加爆」
沒錯，就是幹你娘加爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次加的油就是機掰一大箱。機車加成大客車，小客車加成連結車。卡車加成遠洋漁船，連結車加成空中巴士大飛機，跟把整個加油站的石油全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月石油虧損兩萬六千桶，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

唔會架，油渣支槍督唔入電油車缸，加上見到貴車會格外留神冇咩可能出事

做過中半山區，成晚十架車都冇

混合站千祈唔好做，做到仆晒街

有冇超跑車主會自己入 或者落車𥄫到實
好撚大壓力

唔好入錯油, 後果嚴重
入幾多要聽清楚/double confirm
入完check清楚支油槍安全鎖, 試過幾次一拎支槍出嚟係咁噴
加水唔好拎錯蓋
幫客買完箱水記得收錢
油站唔好揀西斜, 會生熱痱

好多都會，如果幫佢入我會親手揸住支槍直至入完
因為有機會油缸有氣會喺支槍停之前嗝油出嚟

一樣米百樣人, 藍色字未必有, 就算有都應該未必會批准佢咁做。就算識自己入都未必識用油鎗入。
但紅色字發生既機率會高好多, 就算唔落車都會𥄫到實, 而且有唔少恃住自己有幾個臭＄就會有唔同程度既口氣。不過, 只要係服務·性行業都會遇到各式有＄或窮既閪客。

其實點解返PT會去揀啲咁既嘢? 好似返樓面/便利店呢啲做PT好似會好啲。體驗多嘢做人工低或許對將來有幫助。
PT我做過樓面火煱, sofar都算好做, 係試過跣低過1次, 跣咗碟成千銀既肥牛落地啫

最近要去屏山喎

無得食煙

香港做油站好多都無車，賤過地底泥既垃圾，本身應該要全家折肢。

我有野想提你，三萬蚊過夜

你講乜鳩

咪做呢D工啦
隻手接觸唔到D油 果陣氣一樣傷皮膚
帶手套都做到隻手傷晒
又喺人多車多既地方 空氣又唔好

利申：過來人

好奇想問做油站有無員工優惠？

咁你入錯電酒最後點

甘就唔會 不過2000起步

pt 係咪最低工資

無客果陣可唔可以禁電話

唔該 高辛烷值汽油 打爆缸

正常冇著車就放油，
著左車就仆街嘞，叫拖車拖返車房搞

係呀，唔太揚其實冇人理

想問你識唔識秋名86